KAI愛Krystal、Jennie「冰山美人款」網：兩代女團門面都承包了！ 你地點揀？

南韓媒體《Dispatch》每年1月1日都會爆出一對演藝圈情侶，2019年新春第一爆就相當震撼，EXO成員Kai與BLACKPINK成員Jennie被拍到深夜在公園約會，更被媒體目擊牽著彼此的手。Kai的前女友是他的青梅竹馬、同公司女團f(x)成員Krystal，和Jennie共通點都是「冰山美人」。

這已經不是Kai第一次被《Dispatch》曝光戀情，2016年愚人節當天被拍到與認識多年，從小就一起當練習生的同門女團f(x)成員Krystal秘戀，公司也大方認愛，被認證是「高顏值情侶」。不過因為行程繁忙，兩人在聚少離多的情況下，在2017年6月在公司證實下確定分手，回到同事關係。

如今再爆出與BLACKPINK成員Jennie的戀愛消息，也不難看出Kai喜歡的類型，都是有著「冰山美人」氣質。

如果你地係KAI 仔會點揀？
Krystal
Jennie

15:0

垃圾POST

開始懷疑自己呃緊正評

屌你攞賤妮比
唔好侮辱krystal啦

仲要揀嘅咩

Jennie 係鬼門面
當jisoo 流架？

BP門面係智秀喎

Bp門口係鯰魚 咁jisoo係咩 笑死

Krystal正十倍

jisoo=一個標準頂級靚女

jennie=有股氣質，女王嘅氣勢=one of a kind

雖然jisoo係靚啲

但我覺得吸引力jennie>>>>>jisoo

哂氣啦屌 分析咁多做乜撚呀屌
連登根本就唔鐘意jeenie

唔好話連登
世界各地都好多人anti jennie

你岩

想知KAI用咩方法溝掂兩條S級西面女

165:26

夠18+

法國連登真係好多人都唔識野
明明Jennie咁正

Jennie 咁樣衰